[HKGBuddies]GFRIEND討論區(30) 3月6日 中午12點 一齊聽FINGERTIP！

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞
[/quote]

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

高速一頁留名

新飯世三新post留名

洗唔洗咁快

金毛琳一頁留名

一頁留名

新飯留名

一頁留名

軍佬B、金毛琳世界級靚

留名留得快,一定有古怪

教精你認住篇長銀係最後一頁
長銀無敵世界級

我愛極速留名

知啦 但都唔夠你快

專一清泉一頁留名
肥琳世界級

屌慢左

唔洗爭 我先係#1 我最快
所以我先係長銀老公

一頁咁快冇哂位

專一清泉留名

證明你唔係長銀飯短銀飯可恥

肥琳世界級

啱呀

真·女友清泉 專一俞娜飯 留名

cb預告大發留名

原本都想正皮
係你逼我負皮

保護自己屎眼留名

師兄校園三部曲cover 留名

彈左兩下web先轉用app
下次狗衝app先

new po LM

又tk

你地一打老公，成日以為講緊我

唉屌

睇女友睇到變睇男人
shing絲大神無事呀嘛

新post留名

你教我既

手機響鈴來留名

絲打口味唔同啲

其實有冇試過新post 唔互diu 同tk 架

咁又30個po

師兄幾靚仔

難d 只要懵佬同國兒係到

X銀啲老公低質

幫我轉告 同佢講
佢幾撚時肯脫飯 係到阻頭阻勢

新post留名
我B世界第一

有 舊登頭10個post好似係正正常常咁留名

到底我仲要失眠幾多晚 話知你貼過 再po一次
新po留名 黃恩妃宇宙第一

上水留名

有冇巴絲有前面4隻碟多可以放俾我 想收藏番

我都係1x post之後先覺醒

留名

又黎

x銀黨好低汁

幫我轉告 同佢講
佢脫我都未脫 係到爭野食
晏d叫佢起身屙夜尿

其實我幾鍾意佢地，一直有留意
高質唱功

LOL淨碟要唔要？

本身0負皮

新post留名

夠鐘瞓覺

我好似舊登5x post先開始飯

係迷同公司但未出道既師兄？

B仔世界第一

抵你破處

駁唔到

上年出左道了

路過留名

真架咩？有無link

唔該哂良仔巴打提示 淘寶真係有
你嗰日話做勇士我都即刻去搵link訂
終於俾我補追返個pizza 好感動啊!

我看到了花心

搵到rough簽wor

出道舞台 好似係

新po留名
仲有幾日倒數中

有愛唔好等~~應該得一間有架咋~~有興趣既巴打可以自己揾下~~~

畀多個

LOL出面都有大把
係頭三隻迷你專難搵 利申 hold住一隻GB
仲搵緊機會買多幾隻屯貨 真係好難搵到現貨

日本48老公
比個5黎

其中一個俾條垃圾

成熟左好多

清純mk到金毛mk

都係咁正
終於落堂

係唔係「三X社」?

呢輯相 我諗somu想做個對比 , 髮型同姿勢都差唔多 (除左銀仔髮型)

齊碟路過
頭兩隻真係估唔到咁難搵番
我個時買已經算遲（上年～7月度）
可考慮下睇睇G媽有冇

btw留名

高祖絲打

btw記住係46 46 46 唔係48

大x絲打

專一豬黨清泉新post留名

btw巴打們揭月歷喇喂

終極清泉留名 我愛老婆s

平手坂

搵返銀包緊係睇0609絲打整既月曆小卡啦
btw 5月30係紅日

銀生日

端午節 5月30日 星期二

專一琳飯留名

岩啊，女朋友post唯我真絲啊（好似係

真絲無誤

Yes

崔俞娜小粉絲新post留名

做乜lun野

我都係絲打， 但無幸見到你

係咪有微言

不如key番佢條米妮圍巾上去

等睇6個係哂同一張圖到

真絲

Hi 我18，新飯，可以做過朋友嗎？

我都無幸見到好多大神

一腳踏三船 你係得既

懵佬又發作

智黨黨員留個靚名先

我冇咁得閒p呀

紅日緊係一齊同銀慶祝啦

新po留名

sheshe cp ff圖真係反感

智黨開始強大

girl crash係咁

Thx

睇SHE SHE圖定 上次懵佬貼個埋濕鳩圖 自己揀

但係佢見過你wo

both

一定要po?

改名?

Po Shine得唔得

唔好成日聊人啦

我好正常wor

實係啦

shine

要買要快哦

點解要係度post shine
我地飯shine咩

我地飯懵佬

咪就係
成日叫人po 又唔俾1001我
你地真係好難服待

咪係lo而家飯女友定飯shine
邊個再提shine我就屌爆佢
用shine做wtsapp wp都係

咁就share shine相都要屌爆佢

係寧願睇shine 都好過睇啲改圖
Btw懵佬飯

呢度女朋友po 呢到連登呀
要睇圖返高登啦

LM 忙內line

晚安各位，努力叫春

我都想咁啱一樣
出左teaser之後改嘅

舊名係 ?

走人 , 訓

點解咁話我

cdrom咋

冧瞓我都要叫一叫先，搞個官咖搞足成晚傻的嗎

Hi bb

Who r u

加油呀巴打 祝你聽晚再check會批左

銀:um智ah 試下
智:

長銀真係好叻女

Bye

最緊要係感謝各大神出手相助

有冇人會玩11號同12號錄影(凌晨錄影既話）有既留留名

見唔見到係旁邊嘅肥琳
幕後功臣

做好哂心理準備食admin廿次檸檬未

得你咁瘋狂

可惜沒長銀了

大家仲記唔記得長銀

Hi

I join

老公巴上水挑起戰爭

好想咁瘋狂

give me a kiss darling

巴打終於上返水 (係呢邊)

祝你cb前成功升級

冇咁既事

得番幾日時間,之後唔知係咪要用新碟

只係行開左一陣

你唔驚你老婆發現你係連登女友post留言要跪玻璃咩

開心舞，但欠長銀

唔係玻璃珠喇,遲啲係軍訓
罰掌上壓100下

不嬲都好似係呢度

智智知道我大力宣傳女朋友晌連登 ，唔介意仲好開心的

又話瞓，喊咩

跑左去邊

食完藥早啲訓

唔係假老婆wo講緊真老婆wo

輕鬆啦，阿sir今日講體力處理操作，講換水，我話單手拎起再換囉，根本冇難度

呢個係咩嚟?

又漏左張相

身在韓國孤伶伶呀掛住我嗎？

係咪力琳綁架左你

智智係真，不是假

唔好挖我瘡疤啦好嗎？我想搵一絲存在感姐

我擔心你咋希望有朝一日會見到你真人啦

你咁可愛 , 一定係比人綁左 唔好撕票呀

唔好再係傷疤上面灑鹽

唔關我琳事唔好屈佢

你上次又唔嚟，我已經下咗格殺令，唔准出嚟見網友

老公巴

hurt me so deep

有冇比人抽水架

上次我要番學如果我知你會出現我會連堂都走埋去見你一面

不要恥笑哥，哥只是個傳說

懵佬你肯去瞓未

我本身係話會出現，但臨時又幾乎出現唔到，最後先出現，但後果不堪設想

連登假瞓王，沒誠信

男網友都唔比見好慘

係瞓 不過兩三點先瞓

算啦，唔提了，曾經開心過就好

好攰，昨晚起咗身睇半場

2號11點有teaser

應該係我地1號11點

我1號下晏3點

快CB

等唔切啦

呀，好多B黨po左，差我未po過....

再po好型嘅軍佬B，睇極都唔悶

我愛崔俞娜

新po留名
雖然其實sinB咩時期都咁世界級
但真心覺得rough時期嘅sinB先係最高質

不過而家嘅型格軍裝B都好正

最愛崔俞娜

新post留名
倒數5日

崔俞娜最愛粒巴

真係睇一次笑一次

將圖好似係我post先
Btw 永遠愛著崔俞娜

細路B就係貪玩

細佬囝

你之前post我save低

細路B世界第一

望左4個月post 粒巴真係日日都叫春

又話垃圾利 不要看

又召 恰陣都唔俾

肥琳世界級

為食b

因為我已經當左佢係我夢中情人
雖然根本得唔到 但我好想夢到佢
Btw我訓先啦 早抖啦 眾巴打

一日比一日深愛著崔俞娜

早抖粒巴

驚嚇b

琳黨凌晨得你同東方係到

心肺復蘇b

唔召你召邊個

攰架嘛

6點咁快攰

做report做到痴撚左線唔好理我

努力
打陣機等睇波

叫我.....

咁夜

琳黨24小時在線叫春

唔定時叫春

講到B仔當然仲有佢招牌啫嘴B

仲有我

MK肥琳世界級

bbg

有神快拜

交左會費未

托國兒巴代交左

未

定時又郁一郁個post

肥琳世界級

召喚我

肥琳世界級

唔好亂應召喚

再亂應小心黃天擊殺

爭還爭唔好內戰
記住下次早d拎專利就ok

巴打要讀多幾耐?

仲有兩年

未有耐可以去追cb

唔好話英國 來歐洲開fanmeet/Kcon 我都會第一時間仆去
ff得太多

就來收工又休息 叫下春先
MK肥琳世界級

基本冇可能

MK金毛肥琳世界級

啱呀屌 話之佢天南地北

唔係基本 係根本無可能

如果有港場會唔會仆番黎

心懷希望

哪有錢

希望有歌詞啦，夠我loop到6號架喇

今晚11點

繼續留守 仲有5日呀

睇張細圖已經FEEL到個型格

早晨
同外國巴打們接力，又一 day

我重快畢業過巴打喎

唔出奇嘅我咁後生

之前每日努力扮工就係等cb
今個星期就係等teaser
唔該今日啲時間快啲過

btw早晨

早晨

早

我畢多你兩次啦經已，唔撚想再讀

Gd摩拎

13頁智黨留名最解咁後嘅

有冇咁遠

各位早

就係咁遠
出年一月去你身處地考試攞撚個牌，再讀3年，死未
Diu fancafe 屎忽，琴晚搞左我成晚

渣ga

痴孖筋
我都啱啱整完 等消息

大佬放成個星期假
正常番830我844先出門口
好爽

唔係驚佢他朝一日開fanclub 要係cafe會員先可以申請，打死都唔搞，死韓仔撚lun 煩

晨早流流都吹左2頁

Btw buddies早晨

返9點 8點要出門口
遲左半個鐘先出門..奶野

國兒巴都話 今次唔申請遲下真係驚閘都入唔到

時間流逝 咁就三月

發達大計

仲要係英鎊

飛的啦

cb實轉制如果今次cb大發真係諗都唔使諗
同埋要預番admin d垃圾批文速度
以往就幾日先一鍵ban
呢排就一日清一頁
仲再預佢唔係一take pass
最遲係今日一定要申請

我啲碟全部都係香港

我相信大把巴打可以幫手比圖你放心

好遠 好彩無人見到我幾點返

訓教，早抖各位

巴打都係外國讀緊書?

cb永動機已啟動

通宵

晚安
仲有大半份report要打

加油

好懷念做永動機嗰段廢青時期

差兩part 聽日先揼埋佢

肥琳世界級
各位晚安扮工加油

追post追死我
btw新post留名

好似今朝冇上過水 病病地周圍走去做野 攰⋯⋯

保重啊年青人

日日打online game打到第二朝7點比阿媽diu 到開花

各位buddy仲唔快啲囤碟 買一隻少一隻

休息多啲呀，我都病左成個星期

去gmarket睇睇，今次佢哋又出雙封面，一紅一藍，我訂咗藍先(未付款)，睇吓到時同紅色嘅有冇分別先再訂。

㒲打保重

今年流感季超長 我半年病左3次
巴打take care

淨係封面唔同都值得買哂兩個版啦

photo book同明信片會有分別

情情你要等我呀
嚟緊呢兩個月都好唔得閒
你要小心照顧自己呀
我賣埋個腎都會瞓身支持你架

_ _ _ _ _ _

唔係唔買齊兩款呀嘛

咪撚咁痴線啦

琴日短袖食左半日海風做野

咁都知講乜

大把人幫你照顧佢

智仔

HKGBUDDIES會唔會開埋訂書仔團

個個都好靚

這就是默契長銀黨副主席

呢個角度好靚

書仔

嗰本雜誌？

我想問係今晚定聽晚11點有teaser??

消息指今晚
唔知堅定流

今晚要出去食飯 無得留守等teaser

銀仔

偽毒

竟然會係呢個po上水
請唔請工人

今次首side track Please save my earth 又係師兄作

神曲mermaid都係佢地作
好期待

聽歌名好有特攝feel
會唔會轉行主唱動漫,特攝歌

五色戰隊

新人留名

16頁留名

各位午安
追post追死了
今日放假好開心

師兄

粒巴
lunch 留名

恭喜食lunch了
Btw岩岩先起身乜野都未食

利申:buddy
我都等緊班大神請工人

我新顧主係bbg 幫佢拎328周圍走

好耐冇上嚟
多咗好多人
估唔到有英國同志係到
就嚟comeback，要重新上路了

臨近cb勾翻起大家嘅記憶

淘仔聲稱有rough親簽 好想買但怕中伏

千奇唔好買~你比三舊我我簽比你好過

靚B

早上6點訓先

去信和啦 我前日去信和仲有一隻 350

但其他巴打講果隻比人視姦左好耐

有咩問題 有得買唔買先戇居
遲啲要用幾倍價錢收 甚至絕埋版

地鋪有間yuju ost簽 $1500喎
快啲買啦

衝呀

唔好亂講野
我都要應徵求包養

我收兩舊

buddy價150

粒巴

我問過佢攞落嚟俾我睇幾次
每次近距離欣賞下 摸下佢就算
有幾次真係想買 但一見到條仔 都係放低算

頂爛市破成本價一舊

買張貼紙痴住條仔佢

拎千幾蚊飛去韓國見真人仲好啦

霸王巴上水我都要上個水先
請唔請跟班

師兄好勁

最鍾意為食B

食食食

好在對親簽無興趣 唔係都幾大鑊

沉底啦

未沉

粒巴
唔叫春

太早啦

夜晚12點

同埋都未齊人 好似係

叫春戰隊

叫啦

戰隊

我唔係戰隊人物

靚女無極限
6個越來越靚

係咪真架
ost有簽過咩

叫春戰隊隊長粒巴

agger

我否認

唔覺
B仔愈黎愈靚

隊長

我B字宙第一
返工偷偷上個水

扮野

拜

有冇人要懵佬簽名

簽係邊先

簽邊都得 0.1$ 起bid

$0.2

諗起biddy 呢個名

因為愛崔俞娜 所以先日日叫春
但我唔係隊長

諗起有位巴打去fs簽返名轉頭比女友

唔想做隊長

點解會咁？

難得放假，咁就5點

大隊長

咁快又升多級
大隊長

GFriend回歸出擊綜藝！完整體出演《新兩男人Show》＆《一周的偶像》

綜藝2017年2月28日 14:40Laura
@KoreaStarDaily

即將於3/6日帶著新專輯回歸的大勢女團GFriend，在新曲發行後，也將同步出擊綜藝。日前已經完成了《新兩男人Show》和《一周的偶像》的節目錄製，預計於下月播出。

27日《新兩男人Show》和《一周的偶像》節目組分別透露，即將發行第4張迷你專輯《THE AWAKENING》回歸歌謠界的GFriend日前已經以完整體參與了節目錄製，展現了成員們的多元魅力。

另外，GFriend所出演的MBC Every1綜藝《一周的偶像》將於3/8日播出，而Mnet綜藝《新兩男人Show》則將在3/9日播出。

GFriend新歌3月6日中午公開 首次挑戰朋克曲風

KPOP2小時前Sani
@KoreaStarDaily

今日(3月1日)，女團Gfriend經紀公司宣佈，新專輯《THE AWAKENING》將在3月6日中午公開，主打歌大膽嘗試朋克風！

最近音源網站改變了打榜規則，晚六點之後發售的歌曲要到第二天下午一點鐘才反映到榜單成績裡，Gfriend也隨之調整了發歌時間。

這次主打歌名為《FINGERTIP》，是Gfriend第一次嘗試朋克迪斯可曲風，還加入了她們獨特的搖滾元素，預告照開始就讓人很期待啦！

好野又有野睇了

六號之前官方係咪每夜都放DD新野出黎比人叫下春呢

punk

岩岩我都睇左
但唔明邊啲係punk

做乜野變埋大隊長

係對你對Yuna專一既認證阿大隊長

好鬼mk嘅金毛琳

個笑容

個位超大大
簽到俾人趕都唔走

雖然我真係從一而終崔俞娜
但都唔洗叫大隊長 我只係一條廢柴毒撚

$1
懵佬去完韓國 做左大神 唔好唔記得我

好cute嘅金毛rin~~

張圖咁清嘅

Punk disco

出左周偶預告了

電話唔識post

好期待呀

feel到有銀黨睇完又會發顛

跳sinb舞
btw yerin好靚

變返正常高汁周偶

今晚11點等teaser 2

今日last day 好頹呀

超期待
有B仔嘅Shawing dance

3月8

正啊

仲有4粒幾鍾

咩料

果日會唔會即刻有中字

快既好似都要等1日

應該第二日就有

放假在家呆等中

週偶算快了 以前女朋友未紅 D綜藝中字可以等好耐

冇中字照睇

不嬲無中字 twitter得cut都照loop

我係正廢柴黎

大大粒

大隊長幾時叫春

睇左冇字幕 再睇有字幕

啱啱瞓醒又不停咁重擊我
痴撚線架點解妳可以咁撚正架 妳叫我今日仲點專心做野
肥琳世界級邊個唔妥嘅出嚟隻揪

肥琳點都世界級

時晨未到

又多一個名

真係痴孖筋 瞓醒追返哂d圖同條片已經係完全醒哂

而家琳黨仲惡過豬黨

估唔到係巴打你顛左先

Weekly Idol 6女朋友又係好正
點解短銀可以咁正

豬黨 收瞼左架啦

巴打又引戰

咁短銀真係好正

琳黨崛起

返去整杯合仔茶 食兩粒丸訓
上次首週又係病到入廠 我唔請得假呀 唔係唔夠錢

你地仆街喇 方丈份人

都係個句 不服來辯

今日都睇完醫生 扁桃線發炎 乜都吞唔到

記住11點起身就得啦

接實啦

屌我都有少少感冒
下晝食左兩粒幸福傷風素就係寫字樓訓著左

叫你咪撚傳染我架啦
上post戴口罩啦仆街

講事實者
話晒以前長銀都好正

屌你我下晝先開始病
你上晝已經病緊
你唔戴口罩仲惹比我 仲好意思講

又開戰

兩個做乜鳩

此風

隔空hehe咯佢地

hehe

借PO HEHE

今日終於收埋隻GB 驚中伏驚左兩個星期
而家差一步 但我覺得呢步應該行唔到
如果話而家市面搵隻FB叫難 咁想搵隻FB簽專就簡直係不可能任務
預左呢世都收唔到淨返嗰隻 唉 而家覺得個心仲難受過一隻簽專都冇

SOR 純粹心情好矛盾想發泄下
絕對唔係曬命 都冇懵巴咁癲連親簽SG都得到手

最後建議一句 有M&G好入返幾隻簽專 如果唔係堅會後悔 到時想買返真係難過登天

國兒同懵佬幾時結婚

唔知新歌有冇一首歌高汁得過呢首
次次都聽到想喊
we can make dreams come true

眾巴打 小心身子

依首我都好鐘意

he佢個頭成日同我爭野食
而家仲整病埋我

自己帶口罩 好多仆街咳到肺癆咁都唔帶

hehe 3p

打情罵俏

好撚gay

粒巴飯LM

依啲先係真愛

今晚係咪有mv teaser?

唔係掛

如果 冇錯 應該係
因為我都等緊

啱啱交左入會表格。大大粒隊長

快拜大隊長

仲有唔夠3粒鍾

諗緊等親簽先續會費

+1

係咪可去去mk排親簽

粒巴i love u

接佢收工

今日放假

我對象只會係崔俞娜
千祈唔好愛我 因為你會傷心

想問下係咪6號香港時間12點就有歌聽?

粒黨崛起

我咁戇鳩 都有人飯

粒巴世界級

今日咁早訓?

醉愛粒巴

粒黨

想搞清楚 係咪親簽通常都係打完歌先有得賣?
如果咁遲先買咪幫唔到佢地打歌期間嘅銷量?

係Shawing舞 今次weekly idol 到B仔黑歷史時間

仲有兩個幾鐘 等唔切啦
太早起身開始晏瞓

正

究竟依個係乜黨黎架

粒黨叫春 冇圖

shawing先係sinb圈飯點
罰你重睇showtime

Nonono我對於shawing舞係心心眼架！
但B仔自己覺得係黑歷史

你地唔會有我圖

去允記影番幾張

唔會掛

有冇大神

求大神

上面JMG

it's not fine

咖喱神

冇大神影到我

搵日黎影番幾張先

已經路過偷睇好多次 但唔敢相認

問其他黨d 大神借大炮係韓國影番黎mk

粒巴好受歡迎

因為曾經自爆過 所以有人知我位置

個時我太戇鳩啦

搵日黎偷睇

我太柒啦 真係唔好認我

你知我所在處

世3

組團

世三加入

不如試下講番女友呀

變左粒巴post

今日偷望咗1次

粒巴今日放假

今日放假 點樣望我

騎劫左

就咁都可以左幾版
粒黨可以單till其他黨

要講番六個女朋友呀

粒黨世界第一

CB上週偶是常識
會唔會太靚
btw個個都著褲

其實我都唔知乜事

仙隊

做緊乜鳩

六個都好靚女

琳仔last個槍已經bang瓜左我

唔知呀

就係見你唔到好失落
好似期待女朋友cb咁

你比琳仔bang瓜
我比俞娜迷死了

金韶情世界第一

唔會係咁呀
不過我都好期待女朋友cb

係仙氣

你比俞娜迷死
我比SinB殺死

原來粒巴一直有人飯

趁未cb
講下其他團喇

努力、感謝、笑顔、うちらは乃木坂上り坂46！

喂 依個又唔好

我尸口巾 乜黎架 睇唔明日文字

唔會掛 唔好飯我呀

咪鬼幫佢quote啦

我見之前有buddy話係刷Gfriend Official Channel
係咪跟呢個先啱

一千萬心應該最易

ak冇咩可能

今日過咗數交咗表做兵 係咪冇咁快收到confirm email?

要等大神們處理

花心

認真 24h 2m都好勉強

今晚我唔得閒 最快聽日覆到你地 唔好意思

上次得150萬左右 希望今次有進步

岩岩好返到屋企
準備睇teaser!!!

落堂即刻沖返屋企等

半粒鍾

官咖升級重未有反應
diu admin 屎忽

祝你可以趁未轉升級要求前做到鴨
唔係又煩多次

撞cb期應該多人申請
而且又要睇admin心情，要等下啦

諗住今晚得唔得都會比個結果我

唔緊要 今晚睇埋teaser先慢慢處理

幾時出fan club, 比錢唔使煩

要對女友同buddies有信心！

巴打搞左升級未?

女友fanbase唔夠大，Youtube點擊好難同d大公司或者大勢團比
不過今次新風格，我有信心今次點擊會進步既
而家咁多勁人cb，音源既話melon有頭3位已經滿意

好期待cb
Youtube我自己多數兩邊都刷

屌admin屎忽一開check下就見到俾人彈form
有冇大神解答下我出左d咩問題

其實去邊睇有冇比admin 個屎忽彈

fail回送去堆田區

仲有2分鐘

趕得切返黎yeah!!!!

準備叫春

등업리턴

如果你交form個版冇左又係 등업리턴 個到搵得返就係俾人彈左

youtube cap圖
mv要去到最後 有logo個畫面

黎啦黎啦

各就各位

瘋狂f5中

屌屎忽 睇完teaser再搞

準備屌哂鬼

여자친구 GFRIEND - FINGERTIP M/V Teaser

Teaser

短銀: R

特攝黎既喂

我要中毒死了
Finger Fingertip~

好正 loop爆先

呢吓好洗腦

想拎黎做鈴聲了

感覺好新鮮

finger finger tip
好想飛過去

FINGER FINGERTIP
我琳啊

finger fingertip

女友戰隊啊~~~~~

灘灘灘

抄抄抄 FINGERTIP

個mv拍攝質素好似有大躍進

智仔好搶鏡呀~~~~!!!

老公巴收唔收黨員?

彈彈彈

Tatata

著睡衣

今朝先講完真係特攝feel
病重左早d訓

R

fingertips

好型 中間果下好似

忙內line主打
好搶鏡

女朋友好型阿！

正呀正呀

全力支持B仔

今次係power型格路線

死啦我無乜感覺

一開波 R

今次係極速洗腦 今次有機會呀

好撚型

好鬼型呀

B仔 is our life

Yerin領舞

粒巴叫春啦

今次聞到大發嘅味道喇
咋咋臨搞埋個cafe雞專心等cb
R! FINGER FINGERTIP!!

痴撚線，好撚型

我好興奮.jpg

飛爺飛嫂再一次中間佔領

個鐘個鏡頭仲多過隊長

Finger Fingertip!

有冇人將首歌配返運動會射箭個樣呀

Btw 忠飯認證
413views 191like

我愛發呆娜
此圖叫人幫手cap的說

唔知點解 覺得隻舞好好笑

腦已洗

我B仔 世界第一

依張智仔殺死人啦

金毛MK肥琳世界級

你B 係我地B

今次忙內line真係好正
唉銀仔

崔乳豬我愛你

大戰

又真係幾大殺傷力

銀仔一開始大叫

肥琳點樣都只係單純嘅世界級

好恐怖

晚安各位

銀仔:Where are you?

良巴

比人收埋左[bomb

真係要叫聲B爺 領舞型撚到
今次cb好撚正

靈魂出竅

軍佬CONCEPT呢

B仔臨尾開槍嗰吓真係射死我

揸槍bangbangbang仲想有幾軍佬

幾恐佈 都仲係女朋友黎 夜晚見到都唔怕

B仔射死我啦

射我啦肥琳

出現了

崔俞娜最美

改名

都唔恐怖嘅

3月6 中午12點 係韓國時間?

唔好啦好btl
拎嚟叫春算

銀仔: 懵佬快D放我出黎

崔俞娜 HO JENG

係

即係我地朝早11點 好似係

好型！
Yerin靚到不得了

施展緊BUDDY叫春咒語

我凌晨3點
個晚真係唔洗瞓

屌 笑左

sinb啱架啦,拍定手先啦

唔理其他人點睇 至少我覺得真係俾到新鮮感我
如果話有結他就係歌似咁我無野好講
btw 要大發呀

loop到天光先訓啦起碼

我讀drama架

晚晚都會出現

睇黎今晚又爆po

loop到返學拎埋嚟傳教

我會放妳出黎架啦

首歌聽左一次
就已經比 tatata fingertips

衝啊
肥琳世界級

佢一出完整版就cut鈴聲

等睇好快有人將fingertips同前4首主打合埋一首歌

侵侵侵 fingertip
Finger Fingertip
兩吓都好洗腦

叫我
肥琳世界級

銀仔好型呀
前面個大叫loop 左好多次

我聽到tatata 點解會會聽到侵侵侵

R~

TaTaTa

我聽到抄抄抄

3月5夜晚係唔係有live?

真係連到咩 我覺得今次首主打個feel真係變左好多 都同以前冇咩共通點 除左支結他

女朋友世界級猛鬼~

講左幾多次...
唔好亂咁應

自然有神人合到

冇記錯好似有vlive

兩公婆

個beat同tone都差好遠喎

Trump Trump Trump

OFFICIAL 高VIEW過 1theK

侵仔上腦

你唔係叫我咩

我真係聽到侵侵侵 我係咪要驗耳

射死我吧

飛爺飛嫂真係無法撼動

B琳

快點去驗

今朝已經俾佢地bang瓜左一次

咪係 所以我見到有comment話又係一樣感覺 我第一反應唔係燥 而係好奇 唔通我對耳同學左十年音樂係白讀

點解要TK

我都係咁記得,但係我岩岩又搵唔到source

我聽到係似toptoptop

我唔怕 再恐怖 都係佢地六個女仔 咁又有乜野好怕

有冇人可以解明依幕

果條友思覺失調，可能係
我聽都唔同

會唔會有人聽到叉叉叉

唔好開火
睇名便知有沒有

追完29頁

依個唔肯定 等其他大神答你

晚晚入我夢

智

diu

我需要俞娜入我夢就已經滿足

智仔想執槍
B仔舉槍射
好似係

金毛肥琳世界級

好想快啲睇full version mv

Buddy集體性失聰
Tang Tang Tang Fingertip 我會走進你的內心
Tang Tang Tang Fingertip 我會讓你的心停止跳動
中文解釋 我已經停止跳動了

豬黨請準備............

我已經停哂宣告死亡

大大粒隊長準備

B仔真係好X靚

竟然無人貼仙隊

我已被俞娜迷住啦

叫我點駁

呢個shot真係

但平日既佢D表情又好搞野

倒帶gif

就係冇得駁

我都比人tang到 靈魂出竅啦

SINB同隊長 個樣

B仔世界級

呆左

宇宙級

HO JENG AR

銀仔個R真係好洗腦

黃恩妃世界第一

俞娜宇宙第一

loop住嚟清埋份on9 report
Tang Tang Tang Fingertip

無限西面

係....

SinB

I am here

肥琳可唔可以多返d呢d shot俾我叫下春

黃恩妃點都世界第一

正！呢樣又係佢地會做既表倩。

Ed shot 只限b仔先有

留名睇有痴線佬ff分析個mv d hidden meaning

6個都好靚

短銀問長銀係邊

黃恩妃宇宙第一

大頭銀

肥琳d shot成q日扁嘴

短銀

邊個靚D

上面

一樣都係世界級靚

黃恩妃點都第一

運氣

上

ptt:
會不會時間流逝畢業了之後 想回到以前 所以 回到了復古時代
現在該醒了 時間回到了現實 從夢中醒來
之後 就是後面的劇情...
真係有痴線佬

好似好少見會中午先黎出mv 會唔會係6號個晚先出？

BTS個d先痴線明明連拍個班都冇諗咁多

上 貴族feel
下 型格feel

confirm晏就

呢張影到真係成個外國公主咁

仍然決定留到正式出先睇個mv

宜家Loop緊兩條Trailer同兩條Teaser

出現

再睇返平時

+1....好忙

金琳又係好X正
要叫SinB管好佢老婆先

我真係好開心 好興奮啊

呢個真係可以wallpaper

其實今鋪都未GIRL CRUSH
邊有人著睡衣GIRL CRUSH

公主琳宇宙第一靚

西面琳

但係而家用緊呢張短期內真係無法撼動

繼續西面to me 吧

金髮琳又真係好正嘅
唔得唔得！都係黃恩妃第一

型B

冇撚得輸

歡迎入會

唔緊要 我地有sinrin黨

見完yerin開心返

Here

琳黨歡迎你

sinrin黨

呢個西面我可以

Welcome

我係sinrin黨幽靈會員
琳黨係全職

襯返衫 深髪淺衫 淺髪深衫

你都係花心

搵次笑下得唔得啫
明明最鐘意睇妳笑到見牙唔見眼

忽然有少少想FF個MV講咩
比我感覺係
6個學生妹瞓左
去左第二個空間度咁

少女feel

會唔會係想自己更加成熟，
所以拋棄自己?
btw 純粹9up

出哂名專一 呢d係叫愛屋及烏

等佢地上週偶解話

夢境之中？

b仔向智智舉槍
=消滅清純形象

配合主題Awakening呀。。。

究竟清純會唔會一去不返呢?
請看下回CB

醒覺了 清純再見

今次MV 落多左少少錢 有4~5個景

話咁快又一個post

btw留名等睇懵佬又冇1001

我仲想睇清純呀

銀仔個R!真係不得了

莊周夢蝶

金毛MK肥琳世界級
一未睇teaser

肥琳世界級
bbg

肥琳世界級[/gold] ]]
bbg

金毛琳正左好多

琳黨今天很強大
豬黨回避一下

因為肥琳真係世界級

少有官頻仲多Views過1theK

咁姐係3月5夜晚有冇live

只能夠話
肥琳嘅世界級係無法撼動嘅

今日睇住琳黨叫春算啦

金毛肥琳等我呀

拜神

最底個張勁似jessica

bbg大神

又鞭

快點隊冧我

俞娜快啲殺死我啦

差廿幾 今晚堆唔堆得爆

Push Push Push

係時候拎d正野出嚟引b黨上水

係Shawing啊

推呀推 讓這post推

推

sinb

召喚懵佬先
大家留返1001比懵佬啦

有我係到
btw食緊飯

POST-END PUSH AGAIN

叫佢起身痾夜尿
記得留1001

ShawingB

我R上癮 點算

Shawing堅係世界級冇得輸
好想瘋狂教佢拉小提琴

各位畢地早抖啦
願今晚眾畢地都有個tangtangtang 嘅美夢

永永遠遠愛妳 崔俞娜
希望今晚可以夢見俞娜妳啦

點解銀B要咁望
我係唔會轉會架

我係tang上癮

肥琳bang個下真係中哂彈

唔知wow左未
有大陸飯1月底係大韓食韓燒遇見到銀B
而當時坐佢對面係已經染紅既隊長

早抖粒隊長

Running Man 런닝맨‏ @RunningManTown
Just Curious... Favourite girl group?

29%GFRIEND

投吧

呢隻舞好型

呢啲人一定曾經係拯救過宇宙

金毛琳世界第一

一出就學cover